就在那時我想重新開始

二百年後這裏甚麼也都不是
宇宙裏有甚麼不是暫時

一切苦與樂最終都一樣

是為旅途增添花樣

只想歲月過得平淡

知這是最困難
願你我能留在黑暗中多一陣間

你會否便記起曾笑得這麼燦爛